你地收過最貴嘅禮物係咩

高達模型 價值100幾蚊

一間屋

唔計屋企人啦 屌你

二人郵輪旅行套票

4-5百 銀包

單反

咁豪

女

算係咁啦

How much

5球左右

父母比我嘅生命

幾千蚊手錶， 朋友送

真
其他人送咩俾你都無謂
但係老豆老母生你出嚟就唔同

小學聖誕快樂卡 仲要打開有音樂
而家冇咗童真 又冇朋友

我愛爹地媽咪

商會Annual dinner 抽獎

我都收過一張打開有音樂有燈既聖誕卡
收果陣係幾surprise 幾開心
諗返，佢可能當我係佢好好既朋友，先送張咁靚咁貴既聖誕卡俾我

Btw.本來咁多年既聖誕卡我都有keep低，但搬完屋就唔見晒

處女一個

一個值千幾銀嘅lego

盒入面嘅兩排營多(20.9)

iPad 2

3 球幾首期

見到呢個post....真係有啲唏噓....除左自己買比自己，已經太耐太耐無收過禮物，耐到都唔記得對上一次咩人送過禮物比自己了

Gucci